真心一問 今日點解好似fail哂

之前好多人 好團結
今日人數少咗
就連摺紙都一樣好少人
身邊唔同地區嘅朋友都話好多人比狗拉比狗捉到
今日係咪最伏嘅一日？

大家嘅戰略要開始改變
正如Popo都不斷進步緊
所以香港人唔可以再用同一個方式抗爭 要識變通

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

Blocked 拉

收皮啦 分化撚
返狗屋食你既狗糧啦 屌你老母
拉

早抖啦樓主，今日吹親失敗風嘅都係鬼，吹風都唔好吹得咁低級啦

冷氣軍師睇住直播就以為睇哂18區？

係屋企開冷氣打飛機 真舒服

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

繼續互屌啦

唔撚認 接受唔到失敗嘅事實
睇死你都唔會唸點樣解決
唔會唸問題係邊到

摺紙見到都唔撚出啦

有時間破壞商店不如去衝擊警方，係咪自己破壞左就覺得贏左，真正既敵人係政府同黑警啊！認清方向！成日沈迷裝修同裝飾，根本冇實際作用，仲搞到一班員工執你地手尾

互屌無因為你既語氣 唔識講野既請收嗲

摺紙根本就on9 仲要揀今日 咪玩啦

打狗有咩用途？講黎聽下

咁我都好想知裝修有咩用途

既然兩樣都無用途 咁做邊樣又有乜所謂

有所謂架，你搞美心，但樓下員工係黃，即係搞自己人

阻路一樣影響到自己人 係咪唔好做？
幫人裝修可以減少政治迫害同打壓 點會無用？

開個新account第二個post就係搞分化
block+上一頁